# g-horoolol-ai
# Монгол Улсын Их Сургууль - Сэргээгдэх Эрчим Хүчний Лаборатори
Developed by Eco-Friendly хүмүүс

Гэр хорооллын зургийг хиймэл оюунаар боловсруулах төсөл

# Энэхүү кодонд өөрчлөлт оруулж хувь нэмэрээ оруулах эрх хүн бүхэнд нээлттэй

Тусад бранч үүсгэж аваад хүссэнээрээ өөрчлөөрэй
Тэст хийгдсэн шаардлага хангахуйц кодыг мэрж хийнэ
